全能既連登仔們 有冇人知呢個係咩植物黎

一眾植物家們 靠你地啦
我一直有個心願 想知 係咩黎

食人花 唔好行咁埋

諗住等陣拎黎煲食人花湯

蘆薈

仙人掌

完全究極態

查下先

望落唔似

幼年期

No need

怪獸 唔係植物

Yes 望到毛管動
但日日跑步都見到佢 石屎地都生到出黎 生命力

蕨類植物

利申：讀過bio

山萵苣

似Asteraceae

菊類？ 咁撚樣衰

睇完guardian 2你就明